記你老母呀，自由閪

求今日警犬核突無教養既狗語錄